瑞典working holiday點帶錢

約20萬，唔想换哂做cash， 因聽聞Stockholm治安麻麻，可以點搞利息又唔太高？

唔知working holiday俾唔俾開戶
有咪帶本票

去到個度開戶口啦

瑞典周街都係用debit card

你唱少少克朗 去到再轉錢落瑞典戶口

我係瑞典exchange半年都開到

建議開SEB account 有ebanking方便d

thanks
咁香港acct係hsbc, 轉唔轉到錢落瑞典戶口, 轉到o既話手續費同兌換率係點計?

睇返每間銀行外匯手續費
我用恆生ebanking 過$110 櫃枱$220
匯率跟當日咁計 不過瑞典克朗同港紙差唔多

你係瑞典開戶話要做international transfer
佢會比IBAN 同swift code你 照打就係

開戶帶瑞典住址證明 passport 簽證 就得

你working holiday一年應該有人口號？
有既通常都開到